[無圖] 啱啱7:30分係太子轉車個男仔好靚仔

7:29分係深水埗向中環方向車頭上車就見到你啦。
好耐都無見過你啦。之前都係7點3~4個字就撞到你。
今日你着藍色連帽羽絨，黑白格頸巾，揹返同一個黑色背囊。見你係車廂都要用頂帽笠頭同呻鼻，係咪凍親呀。
不過你副文青眼鏡依然好sharp，呢個亦係我第一次留意到你的原因。
7:33分你係九龍塘落車轉東鐵線，唔知你係轉去邊呢？咁早唔似大學生返學。

好想識你呀，我想以後多啲機會撞到你。

利申︰gay

想互射?

想聽吓佢把聲。應該會係低音得黎又好有魅力嗰類

地鐵咁迫，影唔撚到相。絕對唔核突，好襯。

好撚變態 原來啱啱偷望我嗰個係樓主你 下次要行返走車尾或者早幾班避你

點知開口就係雞仔聲

屌 咪撚gay我啦

我都好靚仔

想問下佢文青眼鏡咩色 係咪白白地透明架？因為我之前係東鐵都見到個好靚仔既男

玳瑁色，圓型，好想睇多次佢戴冷帽個樣。

唔好打擊我

靚仔唔會咁講野

你貼左同無貼有咩分別

我黎，多謝你，想互射 ？

求正面偷拍不被發現技巧

扮打電話

然後唔小心開左閃光燈

洗乜偷拍，行埋去揸佢一下屎忽，然後大叫老屈佢非禮自己，順手成部電話隊落佢塊面，仲可以拍埋片，又乘機抽左水，一舉兩得

咁點對焦？

拍片啦

現實少少

利申實測100%成功
之後cap返圖